尖撚又贏

兩人一組
練袋底肌？

咪話繼續開放

啲谷尖覇機撚收皮

大家唔好反政府了

即係點？咩2人一組？
利申。未得閒睇記者會

其實係指d教練帶人上堂果d,

唔洗去尖？

有得做gym 唔反了

練括約肌

69式，狗仔式